[試伏]Starbucks 櫻花系列俾狗飲

「紅豆忌廉花見星冰樂」改到個名咁grand, 實際上只係紅豆冰！！！！！
賣$45嘅紅豆冰！！！
連店員落單嗰陣都係叫紅豆冰

仲要係難飲嘅紅豆冰！！！！
紅豆應該美心嗰隻紅豆！一樣味！！！

Expectation:

Reality:

宣傳圖片上粉紅色奶係假的！實際上你只會得到一杯白色豆奶，底有少少紅豆咁！

茶記都好飲過佢呀！

難得清做咗白老鼠唔洗我冒險試

starfucks啲凍嘅抹茶無味嘅

DKLM, 佢啲綠茶粉仲要甜到仆街！想無糖都唔得！

上星期喺日本飲櫻花系列 ok 好飲，行過見到香港果 set 唔敢試

我宣布：香港Starbucks俾美心玩殘！

乜沙不屎唔係自修室黎咩
原來仲有賣野飲

樓主好似叫錯嘢飲

毒撚唔敢入starbucks

佢啲抹茶粉溝咗糖
嗌少甜會少埋抹茶粉

肯定無，我指住幅圖叫！咁都錯個店員可能盲左。

咁你又有無攞錯先？你攞嗰杯唔係星冰樂嚟喎
正確應該係mark ABCF

樓主嗰張expectation係星冰樂嚟㗎喎
佢攞嗰杯係ABL

我知呀
貼比佢睇下abl stand for wt姐

而且poster都無ABL
等樓主講下點解買到呢杯

Poster冇姐
現實有

會加埋紅豆落blender 所以frap係會粉紅色
但普通紅豆latte唔會攪勻
綠茶紅豆frap可以少甜既 冇咁滑囉

利伸：partner

咁姐係條友沖錯啦
間店好少人，我睇住收銀叫紅豆冰，然後調飲條友沖俾我

信你，聽日買多杯試伏

樓主今日飲左未